贏就拜 輸就屌

典型賭仔性格

巴打零成本虛擬投注網上鳩UP, 連登仔就真金白銀去買

輸打贏要 港豬真係蠢過閪！

又話退出連登？
傻閪

笑你柒啫柒黑清

收嗲華又開post撚狗？

退出連登la
屌你老母

都係屠狗，但係屠左一班腦都唔用學人賭波嘅賭狗

鞭咩屍 跟埋個班傻仔就真係比人鞭喇
弱鳩智

9up開 話退出連登咪又係9up 佢都講過上連登勿認真
利申食住花生睇佢撚狗

躝啦

好心收皮啦

講埋今日好喇，4:2睇到厭了

Ching 你到底收咗馬會幾多錢？定係你做庄？

其實你一路認假膠邊有人屌你
係你扮哂世外高人開十鳩幾個po姐
祝樓主你死全家
長命百歲 百病纏身呀

樓主咪即係 ''漆黑裡緊張的碰撞''

比人撚嘅個班狗 話要bin返人c 好唔好笑d呀？

係你講到似層層聳湧人地去盡果下仆街
記得有位巴打得$324x 買$3000 你仲要話人on9叫人訓身$3240

又不停叫人訓身all in

唔好攞你同馬報tips比啦，人地會唔會叫人去盡呀？人地都會戴返頭盔話只供參考啦手

扮x晒未來人

人地又無捉鳩你隻手買

有強姦無局賭

支持樓豬

利申：跟左十蚊4:2